屎急真係唔好搭lift

上樓嗰時 啲屎不停比地心引力同反作用力拉去屎眼口度本身忍得好地地都唔小心漏咗啲出嚟

如果太空人火箭升空嗰時屎急就仆街啦

倒立咪得囉

你有抵抗力架嘛

坐火箭，d 屎強行被加速度拉出

冇可能架喎，係咪你身體構造唔同呀
不如影個屎忽嚟彩吓

原來係你😒

唔搭lift點返屋企屙呀屌你老母

可以試下行樓梯 好好多

仲要得自己一個
密室加大壓力

我真係唔知點解
你揾次肚屙去搭lift試下
真係有種比嘢扯緊出嚟既感覺
次次肚屙返屋企屙屎都要夾實屎眼

所以咪話囉我住廿幾樓 行樓梯又太慢太攰
Dilemma嚟

你唔係佢幫係毒龍果陣泌

反地心引力